[行動要有目標] 凌晨一點幾點解仲要圍狗屋？

唔係話要習慣黑警濫捕同打人，係人都知佢地要交數，大家要知道班強姦犯既目的只係玩你48個鐘+交人頭拎獎金，唔好自以為無犯法佢地就唔會咬你
大家太子拜完做完活動，都唔會預佢係入面幾粒鐘都唔出黎掛？
或者咁講，留到咁夜係咪仲有咩目標未達成？達成左既點解唔走？
三個幾月啦，大家真係要學識保護自己啦，到底八、九點夜晚較安全地走有乜問題？
見到又有十幾歲細路被強姦犯又打又拉真係好心痛

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

有西圍咩 老連咁遠班友係度吹水吹笛 班黑警就衝出黎拉人

咁夜直頭應該要遠離狗屋啦
根本就係是但拉路人交數
咁既時間吹水吹笛如果係想挑釁佢地都無意義

又係度blame the victim
你係街上做乜黑警都會黎拉架啦
班友咩都無做只係跑D黑警都拉

你有睇內文就知我無blame
當強姦犯濫捕成為事實
一點幾呢d時間仲係狗屋附近唔走做乜？

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

[行動要有目標] 凌晨一點幾點解仲要圍狗屋？
根本無人圍 比你講到全部都無撚腦咁
冷氣軍事咁撚醒咩都唔做等美國救咪會贏
圍警署又話送頭唱歌又話左膠而家連落街吹笛都唔撚得?
咁撚巴屎閉你走落去宣布宵禁叫撚曬所有人走咪無人被捕囉

閱讀理解完全零分

理性少少啦, 尋晚太子係正警署門口屌狗呀

其實大家都明一入夜就危險， 愈夜就愈危險
大家要醒水喇
你等人走 人又等你走 最後就無人走....
10點打後好閃人 減低自己同手足被捕機率

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

無安全意識，成日以為自己果邊仲有人就安全，所以唔走，都明知班狗無性，呢d場面已經發生生N次，都仲係等班狗追出黎先走

唉，唔好再幻想自己做咩唔犯法做咩會冇事

如果班垃圾識法律守規矩就唔會搞成今日咁

要當打緊仗，果班係敵軍黎

屌咪屌
又唔係你比人拉
關你條冷氣軍師撚事

同意
唔好一味人做你又做圍威喂
要識得保護自己

係囉，屌咪屌，拉都唔係拉附近跑得慢果d姐

手足黎架, 少一個就係少一個, 依家前線好多人咩?